無故地流淚想起你 怕是我不甘掛譴你

其實冇諗過會見返你 冇諗過大家可以當冇事發生過咁仲繼續做到朋友
或者你以為我死咗心放低咗你 但我想講 我做唔到 真係做唔到 我可以喺所有人同你面前扮冷靜扮冇嘢 但其實我每次好崩潰嘅時候見到你 都好想衝去你到大大力攬住你 因為我知你一定明 同埋你係唯一一個畀到安全感我嘅人 我唔會放棄鍾意你 我唔知你呢刻對我感覺有冇加深 但我可以好肯定3年嚟我對你嘅感覺從來無減少過
無論你鍾唔鍾意我 我哋最後會唔會一齊都好 我都想你開心同幸福 如果你拍拖嘅話 一定要揾一個比我更加愛你嘅人 我會衷心祝福你哋
我愛你

其實發生過咩事 絲打表白過？

係 因為知道佢唔會鍾意自己 所以set咗deadline如果嗰日前佢都唔知 我就會同佢講然後自己move on

好事黎既 你自己識諗就ok
加油 唔後悔就ok

表白之前係明知自己會衰定係想試吓？

兩個人之所以能夠一齊
最重要都係timing
未必係因為你差佢先唔考慮你
冇feel冇chemistry就真係好難去下一步

或者我可以踏入你心境 令妳心傾 聽你心聲

知冇結果 純粹話畀佢知

明 我亦都知佢點解唔敢行前一步 所以我會等佢

第一次聽嗰時已經好有feel同心嗡

尋日我開左個一模一樣既post
會好架！

見到 加油呀巴打 好快會捱過

以為自己開po
點解會同我一樣咁滯